蒙面超人有款賣258 299的千奇唔好買!

佢外型好特別有透明淺藍色膠件係個樣同個胸到，係信和見到，另外有款係皆旺商場爆米賣199

係咪講緊 Cross-Z Charge 呀？
你唔識又買既

我無買

咁每間鋪定價都唔同架啦 冇人買咪會減價

買258平41蚊

總之多謝你既報價

我見多人玩shf 特別係蒙面超人